想自修中史同西史，邊間出版社既教科書好啲？

唔該曬

中史有本姚世外出既

西史冇本書係抵買
補習拎notes溫算啦

咁英文教科書邊個出版社好

利申：英文唔想攞2

三色？